對付黑警噴顏色 香港舉辦colour run

佢噴咩色都好 之後即刻噴七彩上身

推